# TWITTER-IMED SIMPLE MONITOR #
Monitor simple con tweets filtrados para tener la sensaciónde impacto social en caso de falla o caída de nuestros servicios y asociados.

## Versión 0.1 ##
- Versión en HTML simple + API Twitter
